[三號分化信號] 失敗主義、棄game主義既人可以收皮未？

分化完未？激將法完未？
完就開始檢討同真心開始熱烈討論之後機場做啲乜、見到廢老既標準方案係乜。
比啲建設出黎。

同埋
我地鬥戰術鬥宣傳所有嘢國家機器都係贏你
只有團結係我地唯一一樣人地比唔上既嘢

當務之急
確保所有流連義士有地方休息
跟進太子站情況
推三罷！！
下禮拜再機場覆桌

即刻推三罷post同文宣post
唔好埋怨埋怨，埋首做嘢

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

唔割
仲有個柒頭海關
呢啲優先事項黎

推

aggar

中共港共想引人殺黑警阻止美國立法
中共要10月1日前搞掂
係中共急, 唔係我地急
大家和理非遊行集會等美國開會
睇下D高官點比人清算

左膠擋路點搞？
七一點對白頭佬咪點對左膠囉
未試過咩？

希望樓主知道 唔係有人鼓吹失敗主義
而係我地連續兩日嘅失誤
令到好多手足真係失望

我地應該諗嘅係重新振作
針對現狀調整做法

散水呢樣上次機場已經講過
留守呢樣嘢直頭係日講夜講

去到有啲位我地冇得勉強全部義士跟我地嗰套行
如果我地有能力，更加應該度下點樣支援

而唔係次次晦氣說話，好影響人